CCTVB已經出左個特輯 講香港有恐怖主意掘起

個特輯收錄喺 時事多面睇，長度約7,8 分鐘

內容係咁多個月以黎，掉汽油彈，揾到槍、子彈

好多後生仔俾人拉，

之後有d建制狗、比卡超出黎屌，

仲屌埋泛民指揮，等年青人受罪，係食緊人血饅
頭

每日24小時，半個鐘loop一次，好快愈來愈多人信

Propoganda既威力

屌那星

民意站曬邊， 驚咩啫

CCTVB狗也不屌

槍口對外，分化撚根本就係propaganda派黎

Trump please shut down TVB broadcast in North America

由以前高質嘅新聞透視 星期x檔案
墮落到而家嘅propanganda台

CCTVB 唔咁報先出奇

無論點都唔可以輕敵架

絕大部份基層，餐廳，基本上有電視睇嘅地方，都係播cctvb,

雖然cctvb衰落緊，但仍有好大影響力，

日loop夜loop, 冇睇蘋果， 好快會信晒

係，所以要有黃店就係咁解，黃店唔會播CCTVB

你咁講我哋可以點影響到嗰啲非同溫層？

根據沈旭輝推算

抹黑有恐怖主義-->要立 23條 --> 箝制香港自由 同時又俾到合理解釋國際社會，等香港繼續做國際金融中心

唔好甘老定，林奠民望已經連升2個月

投訴佢啦

3成深黃 3成淺黃 1成中立離地 3成藍

cctvb會影響到3成淺黃同1成中立離地撚

人地有文宣機械，無得贏

好大機會，我地集中營見

香港人好善忘，特別冇腦果班

有少少甜頭，就唔記得，

我諗有唔少廢老覺得林鄭限聚令救番香港，

而忘記林鄭遲遲唔封關

算啦，都係同亞視一樣下場㗎喇。依家傳統媒體嘅影響力低咗咁多，佢想做propaganda都唔係真係咁有效。依家都係剩返班老一輩會睇，呢代死埋，cctvb就可以正式執粒

新主席由中國人許濤接任，當然要做野。

有唔少90 後c9 會睇

會拎個mytv super追番尋晚套機場特警

信個啲都真係弱智賤種 死全家就啱架喇

Cctvb 已起洗腦機器作用， 與其開電視俾佢洗腦， 不如扑爆部電視，全家唔好睇

你以為
唔少新移民後代照睇cctvb

唔咁報又點比tvb入大陸市場呀

窮人冇咩娛樂，老人冇咩野做，

最平嘅娛樂就係睇cctvb

神棍Iamgay又死出來洗底？躝返去同你老豆執骨啦風水佬

班藍屍快d撤資番大灣區啦，香港就黎變敍利亞

國際社會信至算啦，外國資訊流通，你估佢地仲會唔會信香港政府講果套？

無論港共用咩理由立23條都好，立咗就肯定唔會再做到國際金融中心。港共以為搵到藉口可以說到其他人，由頭到尾都係自己呃自己。

CCTVB

佢哋通常都係播返俾自己人睇
洗佢地腦攞認同
所以我哋都要宣傳下

商人冇祖國，表面撐中，底下就兌美金走人

lam兩邊嘅仆街

唔好輕敵！

啲人又窮又老又廢唔係冇原因
而家有四個免費台都仲要走去睇無綫呢啲垃圾級既黨媒

係
仲睇TVB就唔好話自己係黃

如果真係有恐怖主義仲點樣做返國際金融中心
你話狗隊成功打擊恐怖主義，我係商家佬都唔會返嚟喇
認真要搞翻個港共官員IQ測試

要keep住追擊cctvb

全力煲大黑警打仔條片, 咁就冇人理CCTVB, 而家網絡世界啦

黑警咪就係恐怖分子

好多人都仲睇tvb，我親戚就係睇完tvb由黃變深藍，而家仲話係美國播毒

推

我要洗底就直情唔用呢個帳啦 你夠做咪埋嚟囉

有，有恐怖主義，佢個名叫共產黨，佢啲爪牙叫做黑警

呃到自己人，呃到市內老百姓就得
最好令佢地覺得：「做唔到國際金融中心都冇所謂，一日最衰都係外國勢力，企圖打壓中國，國際金融中心地位要不要也罷！香港有中國支持，啥都不怕！」

大家都係恐怖分子打和啦， 唔好搞到我哋港豬就得。

有冇人整翻輯黑警嘅恐怖分子紀錄片
想24小時喺屋企播

你過主啦賤狗 害死一個知更鳥仲唔夠？

聯合國已經出咗聲話唔信

弱智都唔睇cctvb

香港有恐怖主意掘起
但係仍然無人被恐怖份子殺死, 得啖笑

Push

佢地只會話：「聯合國係外國勢力，企圖打壓中國可恥」

近排now新聞都同tvb差唔多，講一支那普通野，啲政策點點點，再係咁講美國死幾多人，屌trump，屌佢吹噓自己抗疫成績，又話人政治大於科學（明明支那李文亮依單仲嚴重）屌外國抗疫幾廢，雖然係廢，但支那果啲就隻字不提

所以唔明點解冇人煲大警甴收買人擲氣油彈呢單嘢，仲有啲唔知人定鬼係咁喺連登叫人見有槍炮火魔就一定要認哂佢

現實最多係游離派
你唔做文宣對家做,好快就變返少數派

但之前又話世衛係國際權威
媽呀，好亂呀

push

煽動藍絲廢老出黎斬人

做到咁出面？以前唔係好鍾意搵方東昇班柒頭係度懶係談笑風生 「中立理性」咁討論社會議題既咩？
條片係新聞台播定點 未睇過

其實唔難，故意係繁忙時間做一、兩場炸巴士、地鐵，再放多一、兩個有真有假嘅炸彈就得。

佢地會loop蘿蔔

中共成日虛構假想敵去批鬥 排除異己，行正路 中共一定無理據 佢嘅存在已經違憲

source?想睇下

人好易被洗腦

721

搵到了

輸打贏要，龍門任我擺

我硬係覺得佢地高調拉人，低調放人，做新聞俾cctvb播，廢老唔會follow. up唔會fact check , 只會信

拉wargame撚有夜視鏡，拎d氣槍俾記者影

乜野係CCTVB?
未聽過

老豆搵仔係關口玩放炸蛋本身就係想搞恐怖
官媒認證左咪仲好
呢家一定嚇到大陸人唔敢再黎香港旅游

呢隻係神棍Iamgay 唔洗覆。你都唔會理張角講咩

唔緊要，到佢地失晒業，中共又唔撚理呢班人果時未知味道囉。

最緊要壯大黃色經濟圈，玩民間外交，慢慢架空成個港共政權，到時呢艘就係香港人嘅救生艇

#4係五毛嚟，大家唔洗咁認真覆佢
( #2)

睇tvb＝低學歷 無品味 老餅 準備俾時代淘汰

更顯得幾十年來keep住有質素有骨氣的RTHK難能可貴

順便可以同通訊局投訴

又話cctvb 記者好用心良苦既

其實唔緊要嫁，我明你擔心洗腦呢個問題

但係你諗下一個傳媒係點樣成功帶到一個信息比人甚至做到洗腦效果。佢首要學似你話齋日夜loop，鋪天蓋地咁宣傳，但要做到洗腦效果最主要係人與人嘅interconnect,所謂嘅一隻手掌拍唔響，我就當真係有人成功比佢洗腦，甚至有人帶頭播假新聞，只要佢身邊有一定數量嘅清醒份子係佢散播假新聞個時object佢，屌佢。咁佢已經做唔到一傳十十傳百，因為d fake news sread out唔到，咁個話題自然炒唔熱。

依家呢d時世，個運動差唔多發生左一年，清醒嘅人會keep住清醒，以前訓著左嘅要醒都已經醒左，淨翻未醒個d已經係植物人呢世都唔會醒，你咪由佢地自己圍爐打飛機，總之自己唔睇tvb同埋盲反tvb直到佢收皮，一味冷處理就可以成功杜絕佢d fake news散播。

班廢老食正香港經濟發展最快個三十年都仲可以一窮二白
然後出黎扮智者指點江山個下好笑

唔好咁老定, 好多淺色老野

佢就冇死嘅， 不過就到你㗎喇

時事多面睇係新聞台節目。
而家無綫主要發展支那市場，當然要狂奶支，連糖衣毒藥都費事整。
同埋無綫要cut cost嘅，無一倖免。
無贊助商嘅話連去外國做節目嘅錢都慳返，世界0距離呢D一去會去幾耐。

我覺得人地會信
今日睇美國nation雜誌篇文
個作者不斷讚中國
仲話美國經過今次疫情
會正步入衰落
中國會正式取代美國

tvb前線咁多黃記者驚閪

咪幾好，幾年前689狂吹反港獨，造就真港獨，而家狂話香港有恐怖主義過幾年真正恐怖份子就會出現取習近平首級了。

拉

派錢就升架啦
所以我都唔明維尼點解可以咁撚蠢
香港人好易管 年年派下錢就個個做哂港豬架啦

香港恐怖分子頭目咪係 PKT 囉. 係人都舖架啦

而家仲留係tvb嘅唔好再話咩黄
屌你老母棚牙就黄

最鍾意就係講當年自己點點點努力，幾辛苦捱騾仔，帶大一家大細乜乜乜。都唔諗下唔係因為英國管得好，分分鐘捱完騾仔都冇啖好食。

永遠就係唔識睇吓深圳河以北同深圳河以南嘅分別喺邊，睇吓同樣努力喺深圳河以北會變成點呢d真係屌佢都廢撚事

站條命
仲有遊離分子架

無可能

咪睇下你有咩能耐整死我你害死知更鳥，我唔撚會放過你
btw文栩鋒小朋友你啲飯劵還左俾人未？

快啲洗樓派傳單先得 由自己個幢做起

係時候做返任務啦

［抵制TVB任務29/4］出入易迷你倉 用前請三思

pin this please

所以我地文宣都唔可以懶
要進步

直頭抄CGTV東突厥propaganda

咁都要外國信先得

Propoganda

關你撚事咩，顧掂自己先啦

最重要佢地通常唔用腦諗野 人講就信

你行開啦傻仔

唔好輕敵

死神棍呃錢唔認發老脾我行得正企得正驚閪你搞

between飯劵都要呃真係肉鳩酸

咁就恐怖主義，成個狗隊就係恐怖集團啦

我係有做嘅話，仲會上水#mock#用下腦啦

所以最後3日一定要登記做選民！

所有戰線, 每個機會, 都要認真去做

都係果句啦，夠做埋黎

同一晚 前女主播幫大家spin返去重要野度

登記做選民呀

所以記得就買個remote
出街轉下台
人都開心啲

姐係23條就唔立啦
立條國安法！

面皮夠厚咪上得水囉呃得飯劵害得手足嘅無恥之徒有咩做唔出？
文栩鋒你都係自己摺埋啦，身冇屎使撚比人踢爆後即刻潛水

咪就係
英國佬100蚊袋99蚊起碼都會留1蚊俾你
支那畜100蚊袋完99蚊，剩低果1蚊都要同你爭，爭到大家頭破血流都未必有
然後啲廢老同啲年輕人講支那畜管好過英國佬管又咩唔捱得blahblahblah
又日鳩日鬥後生，唔使經歷文革係都要學埋啲閪野，呢個垃圾靠鬥少日唔安樂既民族根本要滅絕至係

私怨撚#mock#一唔識思考架啦

3成深黃真係畀多咗
各位唔好鬆懈

駁唔到就話人私怨？
唔識思考呢句用返喺你班信徒身上啦 呀gay巴

Cctvb 死開啦

又一單恐怖份子虐兒

好多餐廳播，一路食一路睇

關你撚事

自己諗下啦 我有咩必要要用呢個帳呢 我現在上水 只係為咗使命 呢場運動已經下降至一個好低嘅溫度， 現在嘅我已經唔可以唔出手

又係呢招，故弄玄虛引導思考方向，上水使命係咪呃飯劵？
你想出手咪出囉lm等今次有咩魔幻大片睇

推，要團結返喇
過去嘅反思依家就要發揮佢應該發揮嘅效用唔係為咗用口屌人

如果啲人真係信，我地做唔到啲咩，on9係冇藥醫

同一句嘢
講十次就會潛移默化

唔睇TVB真係完全唔知....

推返文

仲有歐洲thx

絕對係
睇埋歐美爆到咁
好多善忘既港豬就覺得林鄭做得好好
唔記得左係醫護幫手迫佢封關

拉闊d個畫面

讚：我國強大鳥
彈：死美國佬搞搞震，外國唔抵得中國強大

強烈要求終止TVB電視廣播牌照